讓我來聽聽，你說話的本領～

請將心中希望，清楚講給我聽聽～

冇

暴露年齡系統

*列

乜黎 歌詞？

把思想好好表達

全寫出多高興

全寫出多高興~~

我仲記得唱呢句果陣個動作

潘偉源老師傑作

從一到千百萬

一~~里通~百里明~

善用中國語文 中國語文

明白了計算可變簡單